\section{Simulation d'un réseau auto-généré}

Nous avons ensuite complété la transformation du petrinet vers la
représentation textuelle qu'utilise le logiciel netdraw afin de tester
les observateurs et les autres nouveaux éléments mis en place.
 
\subsection{Exemple d'exécution}

Le sénario suivant montre la simulation de l'exemple simple (avec une
seule tâche) que nous utilisons depuis le début.
On voit sur cette simulation l'exemple d'une exécution où la tâche se
termine dans les temps et le processus aussi.

\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/1}&\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/2}\\
\hline
\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/3}&\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/3}\\
\hline
\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/5}&\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/6}\\
\hline
\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/7}&\includegraphics[width=8cm]{../images/t6/8}\\
\hline
\end{tabular}
